Margerite Amboise est une femme étrange, très jeune, chef d'une pègre de Vigrid trafiquant des golems illégaux.
La guilde des [[chasseurs de l'aurore]] pense que c'est elle qui à l'origine de la dénonciation anonyme de [[Evan Bathory]] après que [[Ana Bathory]] ai utilisé ses golems pour ses propres dessins et que [[Evan Bathory]] ai choisit de rompre son contrat pour obtenir des golems pour garder sa mine.